HKDi建築好啲定係珠海建築好啲

小弟而家讀緊HKDi建築hd, 聽聞夠分可以轉去珠海建築degree, 好似話教學資源好小小同埋始終珠海archi既Master有認可希望知情人士幫幫手

仲建築

咩事

有冇人入嚟講兩句

梗係珠海啦，讀HKDi考牌要補經驗㗎

FYI：

感謝師兄 可唔可以講多少少，同埋我之前見啲人講到珠海好似就摺埋咁所以有少少擔心

絲😃sor

想知咩

你係咪都係讀其中一間？會唔會有啲經驗分享下，同埋珠海archi係咪升上master都容易啲？

冇㩒到reply添

真心唔建議你再係依行行落去
就算你果兩間畢業 好大機會都係畫死一世圖 2萬左右
成個行業流動太細 考到牌一係好有錢 一係本身個人好叻 讀HKU果堆

如果你真係好鐘意 覺得闖到一片天 當我無講過

岩啊archi不嬲垃圾
就算hku cu畢業都冇用 考唔到牌一樣做戇鳩畫圖仔
除非屋企勁有錢 讀呢科都係曬錢曬青春

真係咁慘？但係我真係幾中意archi

讀archi要諗下自己有冇能力讀到上master，好多人爭好難入。一係就出錢去外國讀，考唔到牌做死畫圖仔

冇聽過要好叻或者有錢先考到牌
係因為考完牌都係加得一千幾百所以先會有人廢時考
同埋就算唔考牌 有master都一定升到做designer 點會畫死一世圖
唔讀落去就真係一世做draughtsman喇
利申archi

ching 邊度archi

我唔係啊

我見HKDi嘅都係讀Curtin U degree再讀一年外國master
不過Curtin U parttime讀嘅話都要再補經驗🤣

Local master的話CU KongU就常見啲，外國嘅話你可以睇返嗰幾個認可課程list：CAA......

唔好玩啦加得一千幾百

你AA得25-30k
考完牌做A都至少42k啦

不過真心成本太高 回報又唔係高

原來咁樣嘅 咁我真係試下珠海都好喎

AA點止30 part 2 grad已經三頭
Junior A起薪撚有42k
Senior 都係得四中
再上asso先有五字
想知邊間咁rich 即刻apply

當初唔揀City U asso嘅？

洗到個底你就已經嬴左

一定係珠海 讀左master畢業有人請根本冇人理你邊到畢業 除非你想去d internationals 大firm 唔係既話一樣咁考牌
咁HKU CU d人叻過你快d考到牌就好正常

去外國讀啦屌

你究竟係咪香港讀同做

香港d rule已經起晒成橦樓 你只係畫番出黎～（考到牌好d可以點人畫番出黎）